大港豬時代

“想唔想要我住緊果層千呎豪宅呀？想要的話可以去台灣殺人失走佬返嚟。去馬喇！我將所有既教學都放曬上連登比大家參考。”

陳同佳大喊他著名的遺言，同時管浩鳴動手執刑幫佢搞入台證，

"大粒墨" 林奠·C·同佳就此被處死。

使得許多住緊百呎龍床盤香港人為爭奪「DEAD BODY」而開始於取消引導條款既各國樹立霸權、極力爭奪，讓世界迎接「大港豬時代」。